# Ejercicio 3

Crea un programa que reciba un número en decimal o binario y devuelva la conversión:

- Si le pasamos un nº en decimal debe retornar la conversión a binario.

- Si le pasamos un nº en binario deberá devolver su equivalente decimal.

Para ello la función deberá recibir un segundo parámetro que indique la base: 10 (decimal) o 2 (binario).

No se permite utilizar el método parseInt().
en ese caso, al no poder usar el metodo parseInt estoy atado
